究竟啲女明知人地有老婆仲癡埋去係咩心態？

好似逹哥同肛交敏咁

又講呢單 連登仔悶唔悶？

貪錢?

要威囉